hi 淡友 (1352)

故意留1001?? 屌你呀

我正想留埋1001

特登留返比腳b

升番晒

冇人留咪你留囉

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

我F5 左成分鐘呀屌你

今日不可能啦

腳b看破不說破呀

腳b咁都中1001

上到 唔係收市位喎

都唔知GME有咩可以討論到咁多POST成班渣住高位幾股就係度發夢

心諗小拳石屌埋佢
等極都無

小拳石我地Q牛好似有D曙光

我屌住黎踩1001
等左小拳石成分鐘都唔留埋1001
無人留咪我留囉

我心諗邊個會中伏
點知等左陣冇人中

我句野都打埋
成班撚樣
1001

點知比你搶左

800放
唔撚理
前路一片光明

頂 我以為QQ會好似上星期咁晏升30急回 放咗q牛..希望低收 比我入返啦

腳又中

低收返就證明企唔穩係支持上
要沽

外賣仔會唔升得過份咗少少

人渣們無人留1001 有咩計

屌 啱啱熊咗 點知仲有得嚟

有錢錢買奶粉喇

同上星期一樣又係升期一
之後幾日就熊軍歸來

10%都黎
北水好睇好外賣仔

有...

有冇牛牛月家可以幫手睇吓吉利重有冇大媽沽貨

咁啫係調轉 佢唔低收 就追

上到你幫我食啊

800以下都入得

企得穩唔穿返落710可以博

大行入手 有排升

岩 大媽係一時 大行係一世

老闆乖 要快高長大

呢隻閪股
我就揸左成年啦

大媽當道喎依家
大行一反手就輸到仆街
都係平手走算

又升

sh call

好撚硬

到屌米未

又玩哩招
聽日千跌

肥啦屌...我好早就吃左, 喊左出黎

Cut jor
Lose 50 points

屌米到底發生咩事 又話回購 而家比人壓住個龜頭唔比升

qq同美團已經帶返上去

baba過落後未阿死垃圾

無啦上293 熊軍到時先入場

北水連佢塊包皮都唔逗

一日馬雲單野未搞掂，十年後都係250

B浪黎 嚇唔到我熊軍終會戰勝歸來

牛軍最後逃生門！

都FAT啦

我355入佢係明智之舉

係咪有ching290要食屎

今朝先入既

計期計收市

眼紅？

我$30放晒
算$2
然後攞咗啲錢入運動鋪

我星期5 晚28210 入食得垃圾200點呀信念呢
朝早俾MIKI 嚇到賴呀DKLM

289了 不再拗頸 不再gel頭

D 爸爸升返未?

朝早有QQ外賣推上 晏晝有小米開車接力
淡友

買完咪擺係度囉 妖股 TAKE PROFIT咪走 搞到成個連登邪教咁
講正路野都比班癲閪左插右插 個個唔識咩叫量力而為 叫撚埋學生ALLIN

要有信念

升到我唔信就要入沽

老老豆豆你咩位會放棄

幾時有滅世巨棍

今日都怪怪地 成交細 小心又中伏

300

學生唔知頭唔知路all in 好易比佢急跌個下震走
血本無歸

二幻九都嚟緊
屌米呢條撚屌仲磨緊

忍
等

全部都係幻像，嚇鬼咋

880 - 1

幾多學生信晒邪教咁 拎埋學費去玩 話就話幾皮野姐 學生點拎返出黎
遲下真係出事 又講乜幾萬蚊買個教訓 算平啦

哇靚位

GME講到好似打聖戰咁
有班識小小既都好似上晒腦咁

朝早既美期好少成交
下次無視佢

熊 逢
軍 高
必 加
勝 沽

準備put！！

四千點血的教訓
不要拗頸

岩岩想打升唔上 叫人集合 戈頭棍上

點解要沽

話唔埋又連爆十鳩幾日 fatfat

cake bear

諗下下面有幾多牛油 唔煎溶佢地過得去咩

食少左500點唔希望今日數到800點

首領係咪靜靜雞加咗幾張大期

唉 無聊返工無野做 話左唔玩牛熊
無聊開市買左450蚊熊 個市連450熊都想食埋我

我同你一樣啦

Not likely

冇呀冇呀冇呀

有無止蝕

我ON9都算
WHY FOLLOW ME

有信念就輸錢無信念就賺少一大截

咁快

我睇290-295先

好姨WHY要擋

位靚 冇信念

你幾時會入場 定等埋大波波完左先

🤕🤕🤕🤕

快D返工冇INCOME你抄咩股呀?

唔係MIKI 今朝嚇鬼都唔使趕住走...

feel到今晚gmc帶動商天鵝.....
夜期閪冧落283.....

對ATMX要有信念

獨立行情 88

原來激動到打錯左做gmc

你指淡倉？

292先put

好倉

要沽既一定要睇埋聽日，聽日有機會裂口上返十天

你啱呀
準備等佢上番29一陣先試小put

想追CALL 係咪ANY TIME

睇埋先

係咪29367

我星期一28170已開

唔好呃我喔

自私食

睇呢，你又中招了

又唔叫

喂你咪跟呀
一陣跳樓都唔掂

日線十天

嗰陣好似2點幾3點 點叫

早食咗 當係punishment ok?

要堅持🤕

呀表英明

照叫 我未訓

又有錢錢買膠布.....

開市升到收市

一陣夜期都係

跌無兩日又交場

跌左成個星期啦

下次有緣就叫

可以小注博

又然

升埋餸個禮拜ok?
畀我贏少少錢錢過年

冒住生命危險上水通知大家
今個星期恆指上返30000
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

賬面輸成萬萬

Target 750 eat 😃

宥福氣呀你

無力
3點似有一棍drop to zero

好奸呀你

登叔滿血復活

各位熊軍 信念

我上星期帳面無佐10萬未放都未輸 加油

一上任就熊熊哈

春袋捏著著

希望在明天

驚一過夜 聽日就收哂

笑到停唔到

都唔知佢做緊乜

北水收曬曬

有巴巴做閪冧第一人 驚咩

QQ崩啦

老闆個飲樣巧打2

一萬萬

又引熊 準備直上800

開左淡未

hsi彈 d股唔彈有春用咩

今日唔到啦

一兆

硬撚到咁既

回左成百點了

大䲔對賭
巧京京

not enough

QQ開冧
代表啲乜

Enough is enough

睇埋聽日，高開就開

大戶又走到貨

幾時先32000

先落25000 再上30000

期指1分k 大圓頂

上左32000先落啦

串我唔話比你知

爆升可以嗎

升左囉！

猜包剪㧵

要爆升

爆就爆 升就升 兩樣野喎

無力上了嗎

大大棍咁升上去

我宣布 中字頭接力

無睇個市以為跌到就黎轉燈

今日點都會平倉
驚聽日一開就十天平均線
都係做返好友好啲

聽日閪冧

810 平
Ate 70 points

食啦都80點了

英雄所見樂瞳

又贏

外賣仔真係cls

話咗3點一棍落
冇人信me

如果今個月同1月份既升市一模一樣, 計番升幅會升到幾多點

屌驚佢棍落放晒
係咪要原位上返好友車

高J好友夾到J都斷 你確認要上車?

信左既無出聲姐

閪冧

反手做番淡友先

我啱啱都覺會落
但係我put完坐左幾個字又走左 淆淆地
之後就棍落了 依家又費事再入場

3幻3

又係騰指

身為淆軍嘅我
預咗淡雞會有垂死掙扎嘅一下
信念

死港女夠膽就收DH

似呀屌呢排好興

個閪冧去左邊

今次叫棍跌呀手棍跌佢老母

唔好喇
似真係一棍咁大把

Come on men

唔敢沽
驚聽日一開就10天線
29400

未有跌既signal升升升

強到喊, 一回多少少就幾棍扯番上去DH

咁就開沽

No la.
睇定啲唔過夜

QQ唔郁港女跟本上唔到

miki滅世巨棍上

係 唔敢了 又爆番上去

騰生美團指數

好彩810平咗

利申 DH已全走Q牛

警世post

今日成交少左咁多既

虛升

過左2日夜 食少500點想一把打死自己

識D 野

隔離miki一棍百尻幾點抽上去
死港女仲係果到梅梅下

Milk 好惡

美期bb春藥

有咩睇法

302 等出signal
有出就put佢老母

今舖仲唔俾我估中

準備好聽日熊未

說好的坐到800 戰友-1

究竟今日有無人要食屎

返去搵東哥啦!
東哥需要愛呀

qq 瀨屎

QQ已經跌定先咁款

港女500 miki 200
係食少呀屌你
好痛

Qq準備好插水

過夜我通常都輸

。
屌今日豬千5 老婆羊11k
唔返工了
以後唔敢做淡雞了

唔搵了

gme單野玩完先

大行之前又拋左好多貨
北水就接晒

今日到大行想入貨
個冇人出貨比佢
所以成交量小左，反而個價係咁升上去

如果大戶想收更多既貨
遲下應該仲有大棍升

大行入貨
似GME拆得掂
一係就抬價嚟再套現

建議你買IGG好過GME......快快快
如果唔係BABA都幫你唔到
大獲過BABA呀.........76

閪水少左波 近新年
先得果150億到

GME又限購又限價
點贏

igg 老婆賺到笑

哩隻咩嚟㗎？

前排都揼夠水啦
等收成期啦

今日成交咁小升咁多

我意思係卷商未比gme夾爆先算

你邊位啊76

手遊股 當初關注佐諗住等佢bb線收窄再入 點知第二日就爆上

快D訓身啦.......發逹唔等人
GOGOGO啦

9唔搭8

好難同佢溝通到
間唔鐘接到一兩句已經好勁

真係好多人同個痴線佬傾到計

883做乜成條隊都匯豐放貨

掃！都係唔想你豬晒D錢錢姐
你知啦！東哥既下半身要靠你家麻

半世先啱

唔知踩親痴線佬邊條尾

佢仲恐怖過院友

明明話到290要食屎個條友又唔係個痴線佬

無啦啦跳出黎咬人

好撚彩 差d要食屎
特登入廁所聞下d屎味 臭到仆街

唔知點解覺得有d似毒撚溝女既對話

魔咒真係好堅
聽日到我 你地call定先

今晚call

今次玩咩好 消防喉塞屎眼 食道蚊返出黎點睇

我老婆話佢隻國王紀完幾好玩
之後就買左 賺左3成
咁就羊2幻幾 仲拎左3千去課金

咁高難度點找到
塞屎眼咪算

我有玩lol
所以買QQ

喉嚨出黎會型d

我都有玩喔 而家只玩ARAM

開水喉可以扮哥斯拉

我都係全aram
得閒玩下死人棋

全民等今晚睇美股表演

實插水

你硬淡？

傻淡

冇倉咁制
睇乜都得啦

4點後期指閪冧無人講, 熊軍今日應該死左8成

read my name
不過驚已棄
因為冇時間玩

準備好聽日大棍落了

豬死左 又無十幾萬
聽日三餐飲水都唔掂

又去返呢個無寧兩可既288位置

都唔知上定落

要贏真係要靠信念

無人講咪你講囉
橫掂都冇乜熊軍

好彩平晒call

我今日買左call輪 3點幾反手左 聽日有冇得數錢錢

今日咁都升600點
你話聽日直上三萬我都信

可能聽日跳水

承你貴言

唔好呀

今日只係回返上星期五碌joke咋

聽日就回返301碌joke

做左傻淡

唔上線嘅
有野問你

奈指標

明明係跟人地

明天可做好人嗎

sorry 囉

咁我收番頭先既分析, you win

一投降做好人跌足4日呀

因為我做緊傻淡

前面全部唔聽就中晒
後面一聽就奶野
本身見轉強想反手架啦

傻傻似隻雞

不如聽日一齊贏 好冇

一陣閪冧我就黎馬交屌死你

你咩位
目標價係咩
借黎抄考下

要隔離21日

之前4000點一開波都係咁 冇得講

都幾多傻淡
我啦廟街巴啦奈巴啦
人腳咁齊，應該仆街

9月個陣 人地同我講乾升
跟住我put撚到1月

黑仔飯 同光頭首領都未上船

最緊要係奈巴

你地咩位
我想知我係咪墊左底

係 其實好多個股升勢都係由細成交開始越上意見開始唔一致就大成交

嘻嘻！

熊軍手足 仲有半個鐘唔到就可以gel啦

升緊喔

你都要入埋傻淡名單

始終太多人做淡

有啲衝動

你miss都未叫春
你驚乜

曾做空 先知我因為愛 曾經多英勇

人地贏落幾多
我平時輸落幾多

平早左500點

好驚聽日一開就10天線夾到你hihi

你有貨輸怕咩

30天線ok?

謝sir有冇指示

我身邊幾個朋友全部做淡
全部過夜

我都未上呀? 唔準開車呀
上返29樓等我

準備好聽日數錢了

唔識睇
估到今日升 但dxy升 dow升

咁惨啦
真係夾爆傻淡

佢哋好準次次做淡就高開做好人就低開

唔通聽日被人夾爆

你call?

下次可唔可以分享多d朋友做咩

美市一日未開 傻淡都仲有一絲機會

今日扮勁沽一張已經極速俾人打左止蝕都係做番好人好啲

Put

咁67啦

收市前斬咗外賣仔熊
qq回 佢回都冇回

佢哋要一致嘅時候先準
唔係成日一致
今日四粒星連成一線一字睇淡
睇吓佢哋嘅燈力有幾勁

gel頭首領可能上左唔敢講默默承受
黑仔飯上埋應該升到淡友反應唔切

準備好了

dow dow 唔好再穿啦再穿就有左架啦

有無傻淡一齊圍下爐

me is

是咪搵我

穿都冇乜特別 仲有支持位

我67啦

聽日930 準時jump

唔制呀

集氣好冇

傻淡集氣區
1.廟街老師

奈咩位

28687

唔好以為美國開市會影響到港先得
獨立行情 呢排成日都見架啦

淡雞

收到風今晚機構走資拓gme 熊軍我地穩啦

托呀屌

冇人應 我跟隊先

可能真係得我一個係傻淡

夾淡夾淡

阿Q精神

股災

你朋友就係我?

冇力升啦
渣既

點人數好撚邪
除左好耐之前屌米牛大家羊, 其他時間多數67

qq 牛都羊

美女升到拍拍聲喎

聽到做雞隻船啪啪聲。

升啦升啦，聽日700 800呀笨
垃圾閪市

甲板裂開既聲音

到底要升到幾多痛快D 啦屌你老母

不要再說了

如果今朝call左道期而家幾多歲

止左蝕住走呀屌你玩完巴

聽日直屌293

腳仔沽道期?

要唔要立flag

今晚我請佐阿當斯密幫我地企場 熊軍唔好劣

大家想睇咩既直播？

仆街。。。閪冧。。。

奈B 洗定身
等我21日

跌小小 怕什麼

邊個嚟 我

Gme 夾夾夾

星期5晚call... 29884

直播密室食鲱鱼罐頭

牛軍玩完了...地心探險

係咪有消防喉睇

番名

屌唔睇以為股joy

大那那49點 我有點心痛

一陣就會490點, 再遲多陣就會.......

必要時我會用魔咒暴力救市

恆期引領全球股市

冇用 聽日大跌全因為我

魔法師

最後10秒反cup我有經驗

話左你會67嫁啦
光頭仔

去去熊熊走!

聽日+670

回啦回啦
真跌啦

見唔見到岩岩有隻手㩒住28850

真心似股災 唔係扮

是咪你嚟

284vip

284沽左咁遠既

真心係股災 唔係扮

朝早注on9 put就抹左佢啦

就黎7點啦 今次係邊區啦
紅磡 拖 元朗 深水埗

你地話蛋糕熊呀嘛

本身有賺無走

要睇圖汁生，隨機應變，雞性難改

蝦sir 點算好呀

跟咗大船28780 -1
熊熊哈

唔識啊～ 我牆頭草。
你搵謝sir救命

小心285

唔係Harry Potter呀
係守身如玉個D呀

285 不算什麽啦
只要大想穿小時圖10 SMA
至少283見
夜期已弱
加埋今晚GME pump it up
今星期278

買baba 對沖下

屌死你 介紹第二隻比奈奈啦

6點已經跌到287
可想而知
12個鐘後應該277

700 啦 話哂股皇

咁要睇聽日點行啦
今晚見到285都超晒班

信你架 平凡巴

巴打都幾保守wor

我今日有入手港爸嫁

700好 我都相信得700頂得住

信我啦最緊要你無買GME

抗跌力超高
諗下
再跌頂多咪落到210
升可以無限

我買入必升，信念

奈B唔玩個股咋
唔係我一早叫佢玩QQ呀

已經專登減一粒鐘食飯
一粒鐘食tea痾屎
唔係
275啦

個個睇好QQ
我外賣仔靜靜起革命

真係好 咁多人射住佢

好，奈奈聽日930 就買QQ 牛對沖下啦巴打推薦

明明之前有奈銀

我係奈兵
有歌有圖有三角睇

正想講
跟貓C9買就得
跟小拳石巴贏錢就唔得

今日扮企穩向上

佢搞笑ma,買咩都跌
你都想咁搞笑咁搞笑

GME 炒option 輸到癲個巴打又開Po
牛牛真係要佢還晒

豬左幾多？俾人斬倉
諗起都痛

Dxy

係咪3萬蚊個個post?

返九十八啦屌無大志

你都想我射你

4十幾萬好似

佢有跟我既話
就一早今朝283call上去啦

40幾萬
開到2嗰個

3萬算吧啦
首領今日羊都唔似啦

咪單1000零40萬

買唔到美股

早知今日正正經經玩期權啦

咩黎架

睇咗兩日錢都執唔到
一執就俾人夾住左

你多啲問阿Sir就有人carry

懶係神秘send個錄音
Call 咪直接打283call 283+

阿sir 有鳩唔理

冇晒人嘅
得我喺度洗版

你唔岩啦小掌石 有誠意幫佢call 埋289食糊 wechat or payme 過返數啦你欠奈b 6000蚊

謝sir, 唔肯放黃金圖

幫你追緊小拳石6000蚊

好似話倒久4十幾萬，原本有廿幾萬，即係一共輸左70萬咁濟

幫佢分析埋都懶得聽

番新工冇時間玩即市
牛軍表示miss左今次升災
睇下美股今晚點

幫憑實力夾
點解要還

你唔係主要人物 主要人物tg會pin 相信今日後你已被置頂

Naked SC
第二日係跌返落去嘅
之後盤後已經火箭啦
輸7皮都已經想針
學生哥輸70個

冇貨學人SC
血的教訓

好玩唔玩 玩樣最高風險既

仲想落元朗添
想下火

有冇港島

冇啦
開咗元朗

LK

好癲

封得個一棟
廢過流孚山刀手
搞到成條街收鋪

點解出面連登d人開始睇淡gme
:坐左幾年
明明琴晚仲好high

下咩火涼茶鋪度度都有

唔係果位千萬倉既大陸仔？

ow/蘋果

gme 唔使睇啦，等結果。
睇來哂氣

有啲咁嘅功能架咩

哇屌咩術語 好想學

唔是
自稱暴大仔

有 咁就唔會miss 左重要人物
多人add 睇唔到係正常既

我車你

我頭先google 打LK OW元朗 就搵到了

70個好閒姐，夠彊咁玩，佢爸疊米

無人信baba會火箭

仆街 又del google search record
好奇害死貓

馬雲要做多次kol先會上

你老婆搵你

幾時再來三角突破姐

no啦，星期二or三就會火箭破頂

成全寶直接講唔得既係要引我google

美期盤前威風
開盤中風

好緊張啊，好快有快手結果
有無2手呢

可以摸你個光頭

孖左幾多
已經話升硬一倍咁濟

首領有車

比你摸到我百會穴潮吹

好想瘋狂按住首領會陰搞到射唔到

無孖

1810 天日有裂口，可能會競假玩下

按個啤膠位

屌你咁大個人唔讓用無痕
跪玻璃啦

冇孖點中兩手

好貼切 點解會啤膠呀上帝

等d call磨平d就買兩張玩下

跪keyboard 膝頭打格仔

恐怕iv會扯高喎天日

裂口向上

今日388紅燈個時入咗隻輪
一手都賺到幾舊

聽日滿江紅

300-500手先穩中一手

夜期跟跌唔跟升

咁食得屎了

我第一次聽都笑到仆街

首領有冇倉想幫你gel

夜期都升番哂了

熊軍真係玩撚完

仲低水100點

中啊

假希望

Gme 跌
美股上
牛牛哈

明明綠燈轉眼變成紅燈

冇波幅既

越問越傷心…………

大跌

咩事，今晚又一波多折了
牛熊都唔好咁快gel~ 隨時反艇

啊啊啊啊啊啊啊又插

其實差唔多冇乜變
我估聽日升多

baba,無端盤前有滅世棍
唔知係咪大巿有咩多生左

上星期又話276 信左你啦

i so sorry

我原來係燈

唔使咁擔心
聽日9:30就知
過夜空倉冇壓力

275gogogo

無壓力既，1/4倉
我好細膽，有咩唔妥都斬左倉先

痴撚線咩
咁跌法

Ms Ho carry me tmr

淆軍要悔改未

券商又出招了

千跌啦 熊軍出黎跳舞啦

互相學習

夜期好廢
插落去啦

一日有GME
真係冇運行

真係好撚煩妹黎妹去3xx 執柒左佢啦

GME玩埋今個星期應該快收皮
限購限價已經好癲

amc就破產都要買佢托返上去
cls

Molamola
淆友天日又要潛水啦

大行一面套現
一路推冧佢
㩒住嚟打

北水無得買貨

夜晚利淡友

吹到上星期5 有結果

俾位買call

熊軍贏了 信我

夜期彈唔起 熊gel

美期熊軍忍住！
會夾！

GME 笑死

為29樓而疾呼

g 持唔上點沽呀屌你

熊軍想贏
望gme仲有戲唱啦

GME？
轉晒場AMC 了

人踩人啊

羊幾多呀

GME股JOR WOO

人踩人啦

Gme

有一股掟左落鹹水海，要一個月無得加大了

果支陰足又大又粗

酒啊gme gg股災準備

gme 玩完美期真係升得

係咪我們的麵買左Gme?

338 一股gme
山頂好凍

290 一股
有無得提左貨留俾孫

武士啦武士啦
SH等數錢

打走哂d炒鬼，老散貨源歸邊渣爆大鱷春袋

貨源歸大鱷個邊
老散本身先得14%
真係想刀仔鋸大樹？

納dee升升升

老實講 無意外應該玩完架啦

港女閪冧

鹽蛇

無力後果上星期五終極6落3

咁無計啦，買一股來做紀念打大鱷

一股都冇
純粹花生

QQ ADR升到閪咁

特價搞到我都想入

有冇CALL到呀你

你有call 就係。

好似玩猿了

香港行先

咁小
升7蚊不如跌7蚊比我入算啦

有冇聰明仔297 call 左呀 我細膽無上車

3幻call值博

打錯287 call 呀

星期五放咗
玩緊

特價完畢
掛$200都入唔
訓得

係咪建興？

2186 無玩？ 咁刺激都唔玩？ 西料喎

個市升
但我依舊滿江紅
點解?

又武士了
繼續夾淡夾淡

QQ日又升夜又升

淡淡想gel多日都好似難過上太空咁

周圍見到你唱淡 有冇咁眼紅

好彩無put miki

我冇唱淡喎，你係咪散播fake news?

其實股票市場不嬲有人唱好有人唱淡架啦
唔會有一隻股票係只升不跌
都唔明有乜好嘈
呢度d牛軍同熊軍friend 過打band

財經台清泉
一齊分享一齊進步

牛熊哈 super

一起身見到gme碌落山

ADR又升200，淡友又被迫害

跌到30蚊先講

淆軍準備上刑場未

股巿升升升

見到出面啲教徒真係好癲
啲人理性討論就比人屌鳩佢地唔put就唔撚好出聲

熊軍殺落去呀

買gme 由贏百粒變輸三十個，求安慰

薑B又玩火

你識條春咩
少年股神有今生無來世

贏錢咪唔出聲

支牛gme D留言有浸屎味

GME!GME!GME!

上埋熱門

屌 笑撚死有浸屎味

gem gem 哈

gme 400蚊接左火棒班人點算好

勸就勸咗

叫人sh嗰班可能自己都冇貨/搵人接火棒比佢走

洗晒腦啦

睇人仆街最開心

叫人走
你仆街 你5毛 你deep state

好坦白我都有買小小 但真係唔好覺得叫你走個班人係5毛 分化

上連登勿認真

今日將會係牛軍最黑暗既一日

我幾個fd 真係明燈
又中
今日應該高開

真的嗎

QQ升到
牛軍有QQ照住
驚閪

騰仔750...

驚驚

好姨開市鳩CALL 啦

升到無頂喎客家佬

有冇熊軍未止SHIT

我

轉頭走put

反手CALL 29樓不是夢

冇乜方向
但散戶好多淡倉
今日唔似跌

今日290已經係兩黨共識黎

勁假扯到咁恆...點上車呀 288都話呀屌

。QQ

有冇人準備搵定Q熊

散戶太多淡倉
起碼升3-400清清先

有排升喎

Gg

290 唔拗頸了

伍伯

你條光頭佬係咪CALL左

首領call又羊？

升災

你唔貼倉put唔好出聲 好似係

應該要殺晒重貨熊先

291 唔拗頸了

低水三百點

CLS...

293

黑仔飯琴日有無入q淆
有就要數錢了

兩日升翻千點

Cls... 逼人高追

火箭升空

我仲未上車啊

見到伍伯係咪又可以準備call了

痴線 大芋比位call
入返場
宜家爺閪佔比越黎越高。。。
大芋變相好難操市

一追再追

打錯，put

癲 現貨升到期指跟唔到

292 唔拗頸了

我幾個friend仲未只蝕
似乎仲有得上

strong hold call 必勝

而家好驚佢高開低走
一棍夾死曬

49億成交推上左485點

咁我止左先

回調已經結束 輸極有限
將會重現鳩升十幾日既劇本

已經回緊2棍

首領又賺返d 錢錢

係咪追牛有用

牛軍 Gogogo

如果下次4星連線可否通知

今次真係4幻先走

謝巴 有冇指標
諗住293xx個條ma線就走
有冇得諗

薑b 撚有錢咩

好彩無沽過夜

唔好，會破頂

開市一棍兩百點落

800先熊

你d post 10 次得1 次中， 點跟你

過夜-1又輸。。。

Ok.
Really rare chance
But accuracy 100%
次次中

qq 800蚊之日 股災之時

羊幾多錢呀首領

唔講啦唔講啦 1張細期啫

唔似你wor ,咁少

首領又羊 我今朝都羊左張
200點

唔講啦唔講啦 一陣又gel到豬錢

今朝入到咩

叻仔

尋日on99比人震走左

287 唔上 289 又唔上屌

又玩裂口
大上大落

話撚左

而家上仲有成千點

開淡未

隨時800仲有得上

美期成交量縮得咁犀利

全面向好

熊，你地296止

我就入302熊

多謝魚巴

啱啱開完會
一開app當堂嚇一跳

可能燈架

會控制注碼

不再拗頸 重回三幻既懷抱

止蝕係十天加幾百點

跟
止賺call 800 點29280 -1

One fd surrender

Your fds are amazing

召喚奈b

293 咩料！

Auntie good buying anything today?

10ma

唔知阻得幾耐

哇 hit中左止賺 兩個禮拜黎第一次

QQ又Gel

800點好忍得
我尋日走左張28210 CALL

呢d時間係唔係唔好入熊?

唔識玩了

10ma 搏put囉

我今朝入左熊輸$600走左

燈撚到......

升到無break

有賺就好

293再上車 唔等了

升到你唔信就會熊熊哈

2日1100點

點解冇淡淡叫春

294熊啪！

死哂啦

前幾日3 日-1500

2日升成千點乜都死晒啦
利申:輸左8千幾

得我同魚係新淡

唔玩啦 比返錢錢我

死哂了

尋日明明呢到大船係熊船

走得快 好世界淡淡都變淆軍

曾經我都係傻淡

升到唔識停

都叫你地咪gel 出事架嘛

夾死我了

其實呢排個個玩反手
睇完post隨時已經轉左船

京東

過夜熊反手都即輸300 點

大戶令你顛沛流離

食左隻Q牛袋穩先 等冇北水轉身加入番熊軍

即係QQ仲有得升

諗緊入唔入番小小call同小拳石坐上800蚊山頂

想做牛軍

QQ會唔會今個月上埋1000蚊

上望3幻點 去吧

岩岩反手入左牛

升無限跌有限 做好人根本冇得輸

咁高J

腳仔而家咩倉

勇氣可加

希望北水唔好停住

我仲未走 希望你可以燈一燈

吉左
尋晚已經講287 想上車又唔敢 今朝289 又唔上
好啦 29210 上左我又原地走
好ON9

牛gel call gel.
上啊 爺閪

上星期五唔係話北水得番6日之後過年咩

今朝290 大芋比曬機會啦wor

買咩羊左一皮 有錢錢封利是了

北水係少左 但大芋水冇少到

係
柒左啦MISS 晒

會唔會係大媽 唔係大戶

牛+ 期（細）

加入牛軍永遠唔會遲

我介左唔玩指數牛 就黎心癮又起啦

兩張細期 2穴中出左大媽

好撚強一升市就買2張抽水

升咗五百點..係咪唔應該追

唔好玩啦 隔左2個先第玩一次
我過年先返黎玩啦。。閪水開始越黎越少
怕大芋一不留神就劏牛

之前跌 係因為gme跟美股。
宜家gme帽事 上返3幻都唔過份啦

大芋大芋 上一上294啦 好嗎

我都係做傻淡 呢兩日升得太急了

仲升緊

信念

牛gel！

哇屌

升到

大船做晒雞，傳來震耳欲聾既啪啪聲。

400 + 1

已羊 大芋派利是
開心過肥年

fat到

牛軍來回地獄又折返人間

@首領 伍伯圖可以出黎啦

唔知呢 我已食半

Aunt good

I guess dh not seen

Gun

夾死細路啦

想自殺
冇震走就贏緊10萬

295了

有冇淆軍一齊出嚟gel下先

講個笑話你聽 淡友

又要見伍伯

癲 我293中上車先 冇就算

6969呢啲真係CLS股票

294 有D 危...唔撚博啦 頂龍執1XX點 回就67

個number都夠cls

I think 29500
My fds still holding 淡倉

係 大位上車算 好過中間做賭仔啦

DH已出

你會唔會分返啲啲錢比佢

3幻先係dh

叫佢走啦

你fd止蝕未?

295

你老未，熊軍開心得個幾日，又要落地獄

回啲比我上車啦 大家開心都好吖

我準備好聽日閪跌 大家有冇信心

288

等PUT 啦 回乜柒都跌唔落 單邊到ON9

285

今日閪跌

連閪3日

No . 3 of 4 holding 淡

咁都好 未係4星連線

連號碼都有

黑色三連星

夜觀天象 有閪氣東來 大利熊軍呀

閪冧 酒呀

巨棍落

最後比阿寶打死曬 究竟今次邊個會成日真正既大贏家

酒啊

熊軍入番嚟呀

我就係阿寶 殺哂啲傻淡

好倉全平 熊軍全軍覆沒未

牛軍上30000未

首領呢個月比大戶煎左幾多巴

回多50得唔得先！

一定回啦 唔洗睇

唔好強行做啦屌

仲有得升嗎 謝sir

又冇事

I guess no

我先係

大户就係布萊特

答你唔到
我今日出嘅目標位仲未到

謝巴睇幾多 可摸耳比我痴一日

我都諗緊平咁嘅call 輪算

29樓中間咁上下 其實就到

落袋先係自己嘅

原來麵仔放晒7500
唔怪得升到咁

294-297 咁多熊唔係唔殺埋上去呀？

295果d殺左啦

比我上車啦
Let me in！！！！

牛軍?

唔巧再升啦
放過淡雞一日啦好嗎

難d 我都打左隻巴 好撚Sad

又升返 淡友真係心都淡埋

2日 升1200點 見伍伯2次
我係淡雞都心淡啦

Let me in

美團又高位

手足

燈

再嘈我all in 熊

再嘈我祝你贏錢

大師有無水

all in GME 下星期睇樓

個W靚到

可以做淡未

293ok?

我都想 我仲有隻想止蝕

我想上車 求下你地出少少力沽

升完啦掛屌你

...................................................／
................................................／
.............................................／
WWWWWWWWWWWWW

lunch 後再升過

今日上到298 我燒jj

我逐條鳩毛抆哂佢

今日收市298我直播用燒豬毛火槍燒鳩毛呀屌你老母

上之你好似走數

上次我羸呀 屌你

就唔信日日都大單邊
夠膽就黎個單日轉向

可以，你快啲啦

一定會

落番292先

陰趺 牛軍走鬼呀

明門綠燈轉眼變成紅燈

淨係2313 跌

而家淨返15分鐘，又係散户自相殘殺既時段

屌 趺多少少啦

冇曬力

依個劇本我熟 1130~1200啲人放盤唔過lunch
飯後就會爆升

回撚到

保守睇應該係股災了 魔咒又羸

美團700都好硬淨 點會

唔洗理我 我嘴仔痕想鳩up only

3幻3 未撚驚過

今日可能會路同

你開put囉

我啲閪水愛股

你緊係想我put
但我偏偏要坐沉你架船

我只想落返293上蝕

頭先29320冇走?

想問下上年國安法前一日有冇人係call左過夜?
第二朝一下趺千三點係會幫你斬倉定點?

冇啦

我 唔會斬 會無限蝕

黎QQ 我帶你坐太空船

嗰日輸左幾多

十零萬到 即刻止既話

早一星期淡雞gel到 兩日升返晒咁濟

今次企硬唔開POST 啦
話知你地

推到999先

願我會揸火箭 帶你到天空去 在太空中兩人住

推呀搵人開啦
我唔撚開呀

首領咩倉

hi 淡友 (1353)

算啦我開定先

好波
以後你做開POST 專員
大家話好唔好

差少少推埋佢啦屌你地

冇人推咪你推囉

你唔推我又點推姐

MIKI 好撚乖
居然無突襲

咁你推我咪推囉

你放手我咪1001囉

陣間向上突襲
我要食燒雞雞

咁我唔推你推囉

push

你個名點讀呀 唔撚識打呀COPY 都廢事

腳仔入場未

未呀唔好提啦唉
要講前面講晒衰無信念
捉到鹿唔識脫角
捉到女唔識除褲屌

人呢推埋啦屌

999
再唔推報警

1000
推者食1000點